香港人 一齊玩揭尾故！13

是咁的 聽人講 屯門馬田中學 圖書館有地下室 曾經有人入過去 但出唔返嚟 出得嚟 已經係屍體 聽師兄講 地下室曾經流出紙仔 話地下室有紅眼鬼專門殺學生....

馬田今日誤打誤撞入咗地下室

三日後 馬田被搵返出黎 但面孔.....

到底發生咩事？

經典簡單系列
小弟幾年前同朋友玩過 但印象模糊
如果巴打已經玩過 請勿通水
俾個讚好支持小弟
如果未玩過 請今晚小心
注意 此故具心寒成份
相信巴打十頁內能爆機

請大家發問時盡量收窄範圍 最好以是非題題問

劣質創作 敬請見諒

講真連登入面有一班係社會上處於最下游嘅人
先天條件唔好，後天條件就更加差
所以對社會上任何事都懷有怨恨
個個入嚟圍爐，將本身已經扭曲嘅思想變得更扭曲
人哋話邊個係雞就跟住講，實質一個交心嘅女性frd都無就以為自己睇透世事
好心啦，呢啲人把口講得咁硬，如果眼前有閪咪又爭住狗衝，地下有金仆過去執
本質上係同90年代前嘅窮鬼支那人無分別
大家都係同品同種
你最好期望呢班窮毒L連登仔唔會他朝有一日發達
否則往後俾佢哋做到暴發户，就會進化成21世紀大陸蝗、或者而家香港堆old seafood咁乞人憎
歷史在重覆又重覆
大家都不自覺跌入呢個螺旋入面
無。得。救

發生咩事

嚇死？
自殺？
意外死？
他殺死
無人死？

佢就係啱啱畀車撞既小朋友

馬田死左？
無左眼珠？
紅眼鬼唔係人類？

馬田係唔係人？

佢隻眼變左紅色?

整個事涉及一人 ？
二人？
三人？
三人以上？
人以外既生物？

馬田係咪學生？
佢係咪學生是否重要？
個地下室屬於圖書館是否重要？

意外地死

是
有
係人類

係

馬田 係

馬田呢3日係清醒狀態?
馬田呢3日都喺地下室入面?
重有無其他人?
承上題，幾多人?
馬田認識?
有無鬼怪?動物?
承上題，幾多隻?
馬田認識?

隻眼係紅色因為流緊血？

馬田係學生？
自己唔小心入左去地下室？
係味太驚唔夠訓 所以紅眼症
比人馬田發現時已經死左？

三日 呢個數重唔重要？
唔小心入左地下室，重唔重要

佢咩意外而死是否重要？
無人預計到佢會死？
馬田是否有任何殘障？

呢個故好熟 好似係一本鬼故黎

做咩咁唔小心搞到自己又死

馬田誤入地下室原因重要？
地下室一直有人(紅眼怪)居住？

紅眼鬼殺左馬田？
紅眼鬼曾經係學校既學生？老師？學校職員？
所有死左既人都係三日後出現返？
紅眼鬼一直無離開過地下室？
馬田自願入地下室？

兩人

地下室好多血水?

恐怖故, 有啲淆

佢既眼變紅同佢既死亡有直接關係？

是
不重要 入到圖書館
不重要

一人係馬田啦
另一人係導致馬田遇意外？

紅眼鬼做左d野吸引馬田去地下室？
之後令到馬田變左自己同類？

地下室是否漆黑一片？重要？
另一人同佢同處地下室？
同處三日？？

不是

是
是
是
是
叻仔

馬田喺果三日入面知唔知佢同另一人同處？
佢唔出黎係因為出唔到？
佢有無求救？

不重要 兩三日啱啱好
不重要 總之入咗去

因為出左地下室先死?

有野令佢訓唔到覺？

同另一個人識而且2個一齊喺地下室經過咗3日？
另一人會殺死所有落地下室嘅人？
另一人就係講呢個傳聞比佢知嘅師兄？

重要
預計到
沒有

好似係 我都無乜印象

是否有閉路電視？

係 仲死得好慘

不重要
沒有

地下室有鬼既紙仔竟然係由地下室流出...紙上實際內容重要嗎

馬田對眼變紅係因為細菌? 或由其他野導致既生理現象(e.g. 長期受強紫外線射擊, 氣壓導致充血等)
馬田在地下室有發現野?
馬田有直接見到紅眼鬼?
紅眼鬼刻意害死人?
眼變紅因為要搵野or光線不足所以太累充血?
紅眼鬼係馬田自己?
地下室只有馬田+紅眼鬼? Or 只有馬田+其他人?
馬田係自己逃出? 死後被運出?
馬田屍體除紅眼外有其他特別? 因為題目講面上

預計到都算意外？
另一人蓄意制造意外令馬田死？
馬田失眠死？

屌 我知啦 係當年yes既其中一個鬼故黎

入面有人唔比佢訓?
虧死？

沒有
不是
無關 兩三日啱啱好
無關
誤打誤撞

無關

有

是

馬田失眠導致紅眼，被當作是紅眼怪，事實上有人製造謠言，引人進入地下室，然後反鎖，逼瘋馬田，精神失常的馬田把自己的臉孔也抓破，最後失血過多死

沒有
不是

其實地下室根本無紅眼鬼

無錯

wait

會唔會題目次序有問題

馬田死左之後先出現紅眼鬼傳言?
馬田係地下室發生意外 死左加眼睛變紅
之後地下室另一人就傳出呢個故

紅眼鬼有同馬田相遇？
紅眼鬼要係地下室同馬田玩遊戲？
馬田知道訓會比紅眼鬼捉到 會好大獲 所以唔敢訓？

是
不是
不是

姐眼鬼係女?
日扑夜扑扑到死?

紅眼鬼係人?
係佢同學?

另一人係打算喺個地下室捉紅眼鬼？
佢以為馬田就係紅眼鬼？

因為地下室好暗
所以馬田只係見到紅眼鬼隻眼 好似鬼火咁
所以好驚唔敢訓？
但係唔知有另一個人係到？

紅眼鬼蓄意害死馬田?

另一個人有無死

失眠死

唔係話無鬼的嗎？
果個所謂紅眼鬼其實唔係鬼？
馬田照鏡以為自己係紅眼鬼？

馬田因為咩所以唔敢瞓
認為瞓咗會遇害？
有嘢要做？
被指嚇？
食咗藥瞓唔到？
環境原因瞓唔到？
純粹細膽驚青？

佢驚某啲野所以失眠？
佢驚見到紅眼鬼？
佢見到某啲野所以失眠？

沒有
點虧法

有連環殺人犯/變態校工鎖左門之後用閉路電視睇住馬田，然後不斷製造聲音令馬田長期處於恐懼中，導致失眠+精神失常，好自然地佢就會開始R頭+抓自己塊面，最後承受唔住壓力就會撞牆自殺

失眠 啱
反鎖 啱
其他不對

馬田入去地下室時另一人已經喺裡面？
果個人鎖左度門？
馬田自己鎖門？

無錯 根本就無
馬田以為有

心理壓力以為有鬼搞到訓唔著

不是
是
不是

有
不是
不是

另一人係師兄？

馬田入地下室時已經紅眼？
入左去之後先紅眼？
佢第三日先死？

不是
不是

是
不是

紅眼鬼係老師？

屌 我知啦
馬田入左去同一個人一齊係地下室，睇cctv條友反鎖佢地，馬田出唔到去以為有鬼玩佢地，所以好驚，訓唔著搞到眼紅最後攰死，死左睇cctv條友就拎佢出黎，然後等傳說繼續落去

地下室另一人無死?
地下室另一人面對同馬田同一問題?

黑暗中馬田見倒有人啤住佢好耐 所以唔敢郁盡量唔眨眼 點知其實係佢自己黎? (e.g. 另一人咁岩放左塊鏡係度)

馬田努力搵緊野?
馬田蕩失路?
馬田咁驚因為聽倒聲? 定因為見倒野? 因為俾野掂倒?

紅眼鬼係校工

馬田除左紅眼，塊面仲有其他野無左？

同處既另一人身體有無殘障？

同處一室既人以為馬田係紅眼鬼？
馬田又認為對方係紅眼鬼？
馬田有嘗試逃走？
有冇人想馬田死？
馬田想搵野幫佢逃走？
同另一人有冇進行對話？
係咪個道對方既存在？

沒有

其實另一人都係唔小心走入地下室然後比馬田以為係紅眼鬼？
佢地互相都唔知對方存在？
但又互相相識？

馬田有無講過野？
大嗌？
重唔重要？

太黑所以馬田影相搵路 點知影倒紅眼人影?

馬田睇過閉路電視片段? 定佢係一唔被拍果個?

一路F5未有答案 搞到一路諗野越諗越驚

可能紅眼鬼其實一路跟蹤馬田直至佢死 或騎係佢身上

紅眼鬼刻意害死馬田？

好似話唔係真係有鬼，只係意外

馬田同另一個人3日都一齊?
佢地之間有交流?
紅眼鬼係好耐之前已經入左去?
佢可以自由進出?

另一人入地下室既目的是否重要？

每五頁一整合

巴打估到

根本無紅眼鬼
紅眼鬼係老師
馬田角度出發 佢係紅眼鬼
馬田失眠三日而捽死
地下室好暗
有閉路電視

傳說係以前發生 非馬田入去後
另一人即係個老師
老師都在地下室 不過室外

若有甩漏請見諒
小弟忙一忙 一陣再覆

師兄有心同馬田通地下室有紅眼鬼？
師兄同馬田關係好差？

關於地下室嘅傳聞係咪全部都虛構?

馬田係咪就係紅眼鬼？
房入面有冇鏡

兩人各以為對方係紅眼鬼？

即係：
馬田入地下室，佢唔知有老師喺度
老師見到佢紅眼，以為佢係紅眼鬼，就鎖左佢喺入面
咁馬田又驚，以為紅眼鬼鎖住佢
於是三日無訓而死

// 老師都在地下室 不過室外 //

即係個地下室有分室外同室內
成間豪宅咁

其實喺室外，咁仲點叫喺地下室内，好亂

馬田面孔爬滿屍蟲？

地下室外

屌我知喇 其實大家都岩

有一個星期五馬田唔小心入左地下室 (地下某層既其中一間房) 之後老師唔知有人係入面就熄燈再反鎖左佢

馬田聽見門鎖左就極驚 又因為諗起紅眼鬼故事唔敢出聲 所以只好搵地方匿埋

地下室內隱隱有光線 令馬田係某d野上見倒自己既倒影 (or CCTV電源燈) 以為紅眼鬼望住佢 可能因為傳言中合埋眼就會被殺 或者佢覺得望住隻鬼更安心, 所以幾日佢都無合埋眼...

Weekend後保安/老師remote開返燈 一睇CCTV就發現紅眼田抱膝坐係角落頭望住塊鏡(or CCTV)傻笑...

之前樓主話另一人同馬田係同處左喺地下室三日

巴打們洗唔洗咁犀利 小弟已經見到答案

A09

可能一個係室內，一個係室外

小弟已經可以開估
你班友 諗住整整下野上黎睇下你地講乜
點知推咗個答案出黎

就係呢度有問題，得一個地下室，又點室内室外

屌 巴打係味特工 同馬田上完床之後偷到個答案出黎
所以馬田先話行開一陣

入去果秒應該未紅眼喎 可能地下室平時無可能有人去 老師見倒有個古怪學生背影 所以好驚就鎖住佢

同埋樓主話馬田有求救

最尾果段夠唔夠心寒

應該你個version岩

越拍門越慘叫個老師越驚

救命呀 有紅眼鬼呀
開門呀
呀 嗚嗚嗚

哈哈哈哈 冇人會理我 知我係到架啦 哈哈哈哈

呀

關唔關鏡事？

驚又唔走仲要陪住佢3日其實都唔合理

不過估馬田o既故就係要估埋佢唔合理o既設計

就好似兩人一齊喺地下室
不過隔住道門咁

小弟要出黎答案啦 你班友仔
犀利！

紅眼鬼故事一直都係傳說
但真實知道內情嘅係老師

老師擔心鬼故真係發生 所以係地下室門口裝閉路電視
一有人入去會有警報

馬田誤打誤撞入咗去 老師即刻鎖門
係門口個小孔觀察入面情況

老師覺得入咗去嘅學生或多或小同紅眼鬼有關係
所以無理馬田係入面求救

老師觀察咗好耐 老師嘅眼都紅咗

馬田見到門口有隻紅眼 以為紅眼鬼係出面
於是唔敢郁 扮石像望住紅眼鬼

其實 佢地一直對望 只係馬田太害怕 頂唔到幾日就死咗

老師以為入面做完某啲儀式 個學生倒下 所以先敢叫人救佢出嚟

巴打們 留意下屋企有無紅點位 ？ 入面可能有野望緊你

多謝巴打支持
小弟都有啲驚
留個正評俾小弟

真。相

其實 屯門馬田中學位於全真山上...有一日佢為左逃避師父趙志敬亂走 唔小心去左圖書館禁地古墓派地下室

趙志敬諗起馬田係郭靖同丘真人交帶落既指令 就周圍搵馬田. 搵到圖書館就覺得馬田應該係附近 為免馬田亂跑誤闖禁地, 佢將地下室入口鎖住 點知馬田一早入左去

馬田發現入口被鎖 即時大聲求救 但聲音傳唔倒出去 其後亂走時見到寒玉床上自己既倒影 以為係紅眼鬼

呢幾日趙志敬一路係圖書館附近搵馬田 但搵唔倒 三日後 真係唔對路 逼不得已幾件事話俾丘真人知 而丘真人用內力傳音叫小龍女睇cctv 結果就送返馬田條屍出黎

創意小弟俾滿分

今次個故仔好合理

痴線
佢地對望左幾耐

你今晚咪知

多謝巴打 今晚要小心呀 合埋眼 會有嘢望住你

其實老師都死咗
而馬田同老師真正死因係
3日無飲水渴死咗

應該拎呢條橋拍眼藥水廣告

頭腦

有個日本既都市傳說都係咁講
有個怪人係個key hole 不今係到偷窺室入面既野做野

老師都可能偷雞有補給
但係馬田

你今晚 小心個asshole
keyhole

其實小龍女一直同馬田一齊喺寒玉床大戰3日3夜最後馬田馬上瘋死咗
小龍女梗係唔敢講於是老作咗#1 個故出嚟昆鳩班道士

你食膠

馬田咁重口